## Implementeujte metody DecimalToHexadeicaml a HexadecimalToDecimal.

Maturanti:
	Alespoň jedna metoda bude implementovaná vlastním algoritmem.
Nematuranit:
	Stačí když využijete předpřipravené funkce.